出街全裸唔犯法？

淨係知你食屎唔犯法呀死乞衣仔

第一次見面
有無送返件不死鳥褸俾人呀?
呀屌唔撚記得你條窮撚買唔起

你隻窮狗平時都係咁俾主人拖住出街啦
你都未俾人拉

收皮啦連登臭串乞衣—EDO脆餅#23833[/size=4]

(被追擊後第“7”個新名 : 平凙唯（連人名都抄埋））

想買不死鳥風褸，點買先最抵？

乞衣仔經典語錄:
”我：你食撚左飯未
你： 我食左屎啦 “

臭串想反追擊但話左自己係on9仔
(第“6”個新名 儲錢要供824)

垃圾乞衣仔你上水未？

睇得出樓主天生犯賤過狗
俾人屌撚到咁都堅持唔走